<外國賭盤>BWIN 19/10賠率：Biden 1.6 Trump 2.35

5日前：1.5 vs 2.6

仲未到平倉位

now: Biden1.55 vs 2.4 Trump

China Joe大熱

100%嘅波